而家入戲院睇戲都要考牌

睇套戲開禁耐場講足禁耐 嘈撚到
朗豪坊1750 60分鐘招魂直播

垃圾樓豬唔敢開聲屌佢?

直接屌柒班畜牲就得

即場屌撚左啦 咪又係繼續嘈

補圖

去cinema city 睇戲就死全家啦

再屌囉，仲嘈就搵職員入黎，佢會叫對家收皮
對家再唔收皮嘅話戲院會比免費飛你睇

直接屌佢老母啦on9

咁咪再屌

夠薑你咪郁我囉屌

鬥嘈囉 橫掂套戲都勁垃圾

唔夠人嘈 你要大聲過佢 話比人聽你先係最嘈個個

又係呢D死MK

好心啦，擰轉身屌到佢地收皮啦，post上黎jm9，人善被人欺

巧mk

正！條……

隻抽囉 朗豪坊 門口等

死mk

睇個樣都知垃圾